自殺唔死係你嘅錯

細個會諗點都唔應該自殺 亦都無咩需要咁愁
到中學完咗 我開始有啲動搖
我知道自殺係唔應該發生嘅事 但想喺啲個世界上消失嘅意念愈嚟愈強
啲個社會都幾好笑 自殺唔死 你會變咗犯法嘅人

教唆他人自殺先犯法

其實點解唔可以自殺？因為比到麻煩人唔可以？因為未盡完自己責任唔可以？定因爲人地話唔可以所以唔可以？

調轉頭問自己，你為咩生存緊？只要諗到，就算唔係一件開心事，都係一個原因

因為放唔低老豆 但當佢都走埋個話 我真係諗唔到有咩